「有片」無人去過大埔水上樂園？

108蚊好似ok
有無人去過？ 想同男朋友去 識少少游水但唔熟水性 現場有無救生員？
同埋多唔多人
有無去過既人可以講下

死水 去左小心皮膚病

好大對波

睇波定睇場地

死水

又係 應該無過濾系統果D

你個名

Why not both
之前可以踩水上單車果度係咪呢度

波

死光 仲污糟過公海

個標題打漏左個「有」字
「有片」有無人去過大埔水上樂園
無左個「有」好似好串咁 sor

隨時有水蛭

緊係睇波啦屌 D人扮哂正人君子咁
等我黎啦咁

唔係掛

水蛭都有...俾你講到我都驚

阿米巴變形蟲

邊係死水，你有冇去過果頭